希斯的工作是幫助學區搞清楚他們是否為服務支付了過高的費用，如果是，就贏得退款。 “必須有一個賬目”:前AT&T律師表示，該公司系統性地向最貧困的學校收費過高 
 AT&T稱Marcus是其回應Heath的訴訟和其他E-Rate問題的“法律負責人”。 “必須有一個賬目”:前AT&T律師表示，該公司系統性地向最貧困的學校收費過高 
 馬庫斯說，在審查了希斯的指控後，他得出的結論是，該公司沒有遵守最低價格規定，並在這方面誤導了聯邦調查人員。 “必須有一個賬目”:前AT&T律師表示，該公司系統性地向最貧困的學校收費過高 
 每個棒球休賽期簽下的高薪自由球員在某種程度上都是一種信心的飛躍——上千萬美元的投資主要基於過去的表現，而不保證未來的健康或生產。 藍鳥隊在喬治身上賭了一把，希望從一支好球隊變成一支偉大的球隊 
 醫療保險計劃制定的價格對整個醫療保健系統都有影響。 當政府願意的時候，衝突的時代可以帶來醫療創新傑弗裡·克萊門斯/對話| 2020年9月9日|大眾科學 
 CPI記者大衛·希斯和本·維德對本報告亦有貢獻。 兩名德州監管機構試圖執行這些規定。 他們被解僱了。 David Hasemyer, inside eclimate新聞，2014年12月9日，每日野獸 
 瑪格麗特·撒切爾曾在希思政府擔任教育大臣，見證了礦工們推翻保守黨。 《驕傲》:年度感覺良好的電影，也是魯珀特·默多克不想讓你看的電影 
 珀西·希斯是個快樂的傢伙，專門把博士教授牧師引入歧途，和他玩得很開心。 堆疊:H.L.門肯在1904年巴爾的摩大火上 門肯| 2014年10月4日|每日野獸 
 據說衛生部命令索耶不得旅行。 官僚如何讓埃博拉病毒傳播到尼日利亞|邁克爾·戴利| 2014年8月14日|每日野獸 
 就連世界衛生組織(who)也知道，在貧困國家有很多事情要擔心，大麻煩正在醞釀之中。 新的研究表明，醫生不能對他們的病人“直接說不” 
 當我在漢普斯特德西斯散步時，我發現了一個令人愉快的例子。 兒童之路|詹姆斯·薩利 
 不管怎麼說，他在荒地上發現那個死去的女人和孩子是件怪事。 他們面前的世界|蘇珊娜·穆迪 
 穿過荒原，她的小路就在她被發現的地方附近，她緊緊抱著她死去的母親的懷裡。 他們面前的世界|蘇珊娜·穆迪 
 南希·沃特琳把希斯農場的一切都搞得天翻地覆。 他們面前的世界|蘇珊娜·穆迪 
 多蘿茜在荒地上睡了一夜，結果就得了嚴重的發燒和瘧疾。 他們面前的世界|蘇珊娜·穆迪